[又係多賢] 林娜璉「眼球運動」全程被拍下！！

紅毯流程並未每組藝人都接受訪問，TWICE則由多賢代表受訪。不過她說話時，一旁娜璉也似乎在無意識情況下，被拍到正在進行「眼球運動」，讓看直播的粉絲笑說：「娜璉眼睛也是太大了！」女歌手善美也現身紅毯，她穿著低胸上衣，放送渾圓胸線，性感指數爆表。

▲多賢受訪時，娜璉在一旁「眼球運動」。（圖／翻攝自VLIVE）

▲多賢受訪時，娜璉在一旁「眼球運動」。（圖／翻攝自VLIVE）

屌我都睇到
西女人對眼都唔知望緊邊到

好恐怖

真係唔明賢寶有咩得罪佢

個八婆閪撚到 好彩分左手

志效瘦左 靚左

收聲啦傻鳩 佢那個來

那個姐係咩

不嬲正

有冇片或者gif呀，咁樣點睇眼球運動

如果娜璉知道咗自己鄙視嘅多腎其實charming過自己好多呢個真相會點

如上圖

6分鐘開始

其實抹黑娜璉你們忍心嗎？？
全部部人都知佢地感情好好的
我的心在淌血

佢根本不是有心的，有心人裝冇心人，居心何在？

閪女人成日烚9多賢

嘩屌你老母閪撚到

定廷 彩英都望緊上面
樓豬又屈我娜連 佢那個來

好撚假呀女人

我出左名公正

垃圾樓主娜璉黑搞到娛樂台手足對娜璉有誤會 我今日就同樓主做忌!!!!

喪CHING出手

明年今日就係你死忌

呢2張圖都係娜璉最醜

我娛樂台保育員有責任維護娛樂台生態平衡

世上冇人比佢心靈更醜

收聲啦

咪再屈 佢好女仔黎

諗起佢之前成身瘀哂

多賢公開處刑娜璉

我未見過一個好女仔會成日咁樣秒人

有誤會==

今次支持喪狗

導清依加淨係狙擊娜璉
幾時成隊一齊打

一支棍冇可能同時打晒8個

刀系中意肥dodo既佢

渣

女歌手善美也現身紅毯，她穿著低胸上衣，放送渾圓胸線，性感指數爆表

收聲啦傻鳩

應該抽脂
最快速減肥方法

[KPOP] 2018 Asia Artist Awards 女女靚圖

大山婆冇左對波咩都唔係

lm

比我家暴

但佢5觀係靚...

佢個嘴唇點解咁柒

每次比人拍到西面啲相 佢個嘴睇落都有浸柒味

黑左之後幾正

多腎係抵恰 咁樣衰

agger

收聲啦傻鳩
TWICE TOP3一定有多賢

你地點認得到啲樣

樣衰=娜連

娜璉真係好樣衰，d臭史鬲離飯圈都知

新會然+娜連粉
睇黎唔比D教訓你係唔得

根本腎抵撚死
支持TW8CE

非常難得岩曬黑
唔係人人都岩曬

韓國整容泡菜狗啲表情特別閪

啱
你想唔想像得到irene變黑會點

咁洗唔洗加多個標準
女神一定黑又靚白又靚？

我就係睇唔過眼你成日抹黑我娜璉，你睇野太表面了

放工了，又係時候J娜璉

甘QQ?

點解又上到去連登熱門第三 連登仔=once?

Once無處不在，你老細係其中之一

樓主威能..

樓豬低汁..

仲有mina都望緊上面，樓豬不如屌埋佢地，咁撚鐘意挑釁人，你係咪平時現實生活冇人理悶啦?

大波隊長瘦左咁多既

你係咪想同喪CHING同年同月同日比我收拾

我哋娜璉飯打死你多賢飯

賓狗 樓主 張學x
娛樂台三大垃圾會員

區區娛樂台保育員竟然咁對娛樂台監督員講野

多腎咁撚樣衰抵死架喎

點解會有個咁撚八婆既女人存在
世界快d比佢消失唔該

希望你唔樣衰 唔會比人恰鳩

黑白相擺靈堂一流

屌你老母閪女人，食屎啦

多腎又醜又唔識唱歌跳舞 rap又扯晒蝦
正常人都會反

我就係之前上連登睇到呢批gif 要開始討厭西女人

樓主ok高汁 喪賓=垃圾

冇錯

腎腎

佢個閪咩味

腎腎好慘

呢批gif威力強大

屌那星...作假弄虛!

定廷同彩英都有望上面啦...唔通又有份杯多賢咩?啲女人真係無嘢做就成撚日抺黑人搬弄非!

係 樓主先係西女人

打手全面進場

鏡頭前都咁樣 鏡頭後仲得了

愈嚟愈睇條西女人唔順眼

條八婆黑人憎到

多賢好撚柒

抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥
抹黑可恥

娛樂台手足好公道
歡迎拆解 解釋 洗白

得d飯吹奏佢善良
性格好就做得idol咁池美麗都出得道啦

閪唔閪一件事 娜璉個樣真係生得好弱智

小心一陣班Army攻擊你

ching走先
我幫你頂住

佢那個來

腎B好慘

那lin那個來

南俊不弱智

你就弱智，死弱智

我個娜璉不知幾可愛

咪獵係

佢呢條裙堅靚

留意到兩樣野
子瑜冇大髀睇
彩瑛對腳都幾能肉酸

我三歲出曬名西面機器

kpop 討論po 成堆on9ce 好惡

你一講 突然之間覺得成日開啲po合理哂

抽脂

林娜璉條八婆突然多咗咁粉嘅 ？

全部都係新會員
我懷疑有人想開新AC搞洗白

同佢地揪過

西貢街

子瑜大髀始終真係粗左少少
佢已經好少著短裙

比出道時幼左好撚多啦，呢個真係天生唔係佢肥嘅問題

巨乳

有分別？

每次睇到笑撚到仆街

閪極都好過多腎

冇個識

賢bbb好慘

娜璉比狗屌，竟然蝦多賢

唔使懷疑，係擺明睇唔過眼你抹黑我個娜璉

叫啲八婆臭閪黑海撚食屎咪撚搞搞震啦…
洗唔洗個個成員含情默默望住講嘢個果成員先叫無針對呀？

喺張相就應該唔止大髀問題...
小腿佢係最粗咁滯 可能骨架影響
反而志效對腳啱啱好 佢曬黑咗好正

定同多對腳都好睇
我記得sana都唔差 但張相影唔到
Mina太瘦 大腿多返啲肉就好

兔仔牙真係靚既

佢本身就有一種魔力，吸引住你的眼球

志效真係好女神

由上年年尾 heart shaker 個時已經靚左好多

志效瘦過閪女人啦，同埋佢嘅態度真係好好
Sixteen果陣就好欣賞佢

好撚正

屌你老母 張相冇SANA
btw mina真係好完美
樣靚 腳靚 心地好 聲又好聽 又唔爭出位 性格好
mina對腳有少少肉 夠長 比例好

閪女人依加肥撚左好多 cheer up 同tt果時係最正

呢個真，塊面圓曬